royal 級蘋果

如何

樓主點買的？個fd識誠哥 問百佳都話訂唔到

你唔會買到依個級數，要專登訂先有